亞洲巨鳩林俊杰今晚有無屌到Tiffany

牙tiff咁撚淫一定今晚上jj房

有啲似樣 尤其個鼻

最正時期

條女整容整得好過份

YES

應該啪啪啪緊

阮民安爆老婆被巨星約上酒店房 五大線索直指林俊傑

而家都正 係雞味而家重左

中女時代個個都有整
但未整前yoona 同tiff最正

姣婆遇著脂粉客

我都想做脂粉客

老雞都啱。。。

下
唔知清平時食開咩質素？

食開男人。。。

你話冇都唔信啦
呢排同tiffany成日見
玩閪女人

Tiffany淫

淫眼淫閪

整到嘅成個eunji咁樣

淫對姣

林jj 憑咩

JJ真係好雞蟲
成39歲都仲要食呢d雞格女

諗起master key.jpg

International Oral Sex

Tiffany一定上房扭晒屎忽磨JJ條JJ

tiff 真係愈嚟愈姣

少女時代一去不返

tiffany正....

三十歲狼虎之年
實比佢坐死

三十歲Tiffany

我晚晚就係咁擰佢個頭同放啲嘢入佢個口...
佢個衰婆竟然放出公海...

起碼唔係基婆,著三點式唔失禮,入到房識大體...係食晚飯要自己諗計...

屌你j tiff 就j 啦 無啦啦diss 咩基婆

tiffany岩岩單飛短髮個期正撚到

就嚟整到變朴春咁

未整時係咁嘅樣 wor

記得睇過Tiffany喺highschool畢業冊個quote話班男仔唔溝佢第時會後悔(類似咁既野)
跟住就走左去整容做kpop star

Tiffany

JJ呢啲咪識玩，知自己未定性轉登唔搵另一半，而家想點玩就點玩，反正憑佢名氣有咩女佢係食唔到
btw佢keep住屌女唱功都仲係咁top嗰下真係勁

你係咪好鍾意聽佢唱歌

Tiffany 之前真係好好J..

屌得女多關唱功咩事

召喚tommy仔老婆

奶閪好易喉嚨發炎

冇因為美色而荒廢自己事業嗰下已經好少人做到啦，你見同期其他歌手幾乎個個把聲已經爛Q曬

個樣整到

hebe咪食唔到

個班人又煙又酒更係爛聲

出道之後其實都已經夠靚

唔明點解仲要越整越膠

Hebe sheshe

⋯⋯靚係靚
但覺得有啲似屯門公園隻娜娜

我中學年代女神

咁即係有幾多條jj

貓王當年同超過1000個女人上床，咪又係屈曬成個樂壇機

作為SHE fans
除左喜碧性格唔會受佢溝外
我都覺得佢性取向.......

水桶腰

tiffany好樣衰
成隊得太妍，yoona同徐腎係靚

佢有兩條j

一定有約啦

條淫蟲食盡全球了

JJ Lin咁淫架咩
睇個樣仲以為佢乖仔

可唔可以crop好啲
左邊唔係同一個人黎架喎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

扮追hebe十幾年，塑造純情毒撚形象

上個月Tommy 先屌佢話jj想屌佢老婆

依家一聽到jj 就自動聯想到淫蟲 搞到唔係好想再聽

都係姐撚好

早期真毒d歌

林俊杰之前唔係食歌迷比人篤爆左咩

tiffany就好啦